認真，邊個收利是既都係中國人🇨🇳🇨🇳

收利是係中國人既傳統

全世界都是屬於咱們中國的🇨🇳🇨🇳
讓五星紅旗在世上每個角落飄吧🇨🇳🇨🇳🇨🇳

聖誕係鬼佬節日，您係中國人就唔好興祝同放假。

廢話
香港人唔係中國人係咩人

全世界黃皮黑眼都係中國人
包括新加坡日韓

嗨樓主收到請答話

上面答左

什麼是中國人？邊個朝代計好呢？

你叫維尼咪撚著西裝先啦屌你老母

中山裝

都係果句 唔好用iphone

樓主係咪餐餐都食西餐？

你未咪撚收囉
關我撚事 屌你老母
咁撚鍾意蛆蟈咪返去囉
落咩嚟香港國

拎左d錢，還返個利是封比人，咁就ok

用屌米

清識玩